大家平時唔係屌人唔backup咩，做咩今次有backup又屌？

有自拍片流出冇人backup自己冇得睇就屌
有人肯backup啦，不過係backup牙達d野又屌
究竟你地想點呀
backup定唔backup呀

真係好矛盾
做又死唔做又死

當你遲遲未backup 就讓我backup吧
這個決定多可怕

這個決定多可怕

達=垃圾

你試下backup收錢睇下有冇人屌你

其實你係backup佬 15年收到達哥句辛苦哂
會點諗

d錢youtube派，又唔係係其他人身上搶
有咩好屌

yes, 講到班小學雞有錢分咁

講到好似係佢地身上搶咁

講真睇達哥台入面有幾能多個有比錢訂閱支持達哥丫
得啖笑

其實果啲話剪片好辛苦嘅人做乜9
佢除左剪下頭尾仲有咩做
話唔定佢直頭有方法down twich backup

咪係

唔好咁喇Ching

一起底見到一個鐘開7個post講同一件事

勤力得你

好喇幫你推下，等多啲一見到你存在喇

又係你條傻閪，成日開埋啲on9post煩唔撚煩啊？死撚開啦柒頭

牙你老母啊牙

人地有方法又唔抵得人有?
唔見你搵到方法?
誠哥有方法賺到大錢你又嘈呀

唔明你覆緊我乜9

保險佬有方法昆鳩你買保單 你唔抵得人有？
美容雞有方法chur你俾訂 再兇鳩你俾錢 你唔抵得人有？
啲賊有方法打劫你荷包 你唔抵得人有？
誠哥佢依啲投資眼光先叫有方法
就係因為你依啲人 香港咪通街都係詐騙 根本同大陸無撚分別

駁唔到

你地不如講BACKUPO有咩問題先啦
平時D AV片 自拍流出 偷拍片
你地咪係咁叫人BACKUP
係咪BACKUP D你岩睇既片就得
BACKUP D你唔岩睇既片就唔得呀

根本係眼紅